★做工成日有工業意外，又唔見綜援有！

最好笑係有意外後，又係食返綜援，我不如一早食

蓋老母勿入

陳云根&游B is watching u
蓋清入

可唔可以剩係游b

有意外冇手冇腳先黎咬老綜就真係 on9

儲埋啲錢都去唔到旅行

X2

蓋清入緊嚟啦

U are 陳雲 Confirm!

老綜加炒散

分身全面進場

lm